有冇人去左睇部992gen 911？

感覺好似上代好啲 今代個樣好怪

嗰個咩gkchan1有冇拍片?

佢冇呀 好似淨係影左相

未來感你識條鐵咩

真係唔識

冇左911傳統鴨尾翼
變成好似麥記咁

太大塊

其實入氣係跟番傳統個樣

對翼真係唔多慣

但尾燈一線你懂的

要尾燈一條線要991.2 4s model 都得啦

做咩得負皮

尾沙板咁上代咁有肌肉感，少左份霸氣

外型真係991吸引啲，但interior 好撚正

ok la 但係內籠感覺上啲制乜都好似細左咁

唔準再攻擊我最愛嘅911
Btw有啲期待月尾出嘅麥記GT
個外型相當討好，尤其車尾同側身

去咗睇咗架車先講野啦

992向初代內籠致敬，由991嘅制海去翻初代嘅簡約，冇晒啲制你咪覺得好似冇晒啲嘢咁
同埋992好多制都轉咗toggle switches，toggle switch整到咁大粒就冇toggle feel喇

尾燈一條線反而冇咁靚，好Audi/ VW feel

Lightbar係今代sigature架架都係咁

幾鐘意今代個錶板

尋日係街見到真身，起初懷疑係991.2 ，但望清楚啲又幾正，有未來感的911

份頭唔係我杯茶

頭尾都唔係